利物浦唔會咁撚老土 小組賽就出局呀???

牛紅勁撚到...
上次主場都係險勝 今次作客

小組第一 出你老味

蓋清對賭？

出局我食20包生命麵包

出局我一人派一千

5分鷹

LM

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連小組賽都出唔到線
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

要落去歐霸狙擊牙狗